覺唔覺今日放3點4點既公司好扮野

點撚解食完晏仲要坐多一陣屌你老母

岩呀 係就放半日
DKLM

放1

你可以坐全日嘅

我正正就係你講既放4 點個堆人..明明已經排哂SCHEDULE,3:30 後係冇野

扮得過今日放假但係扣你大假？

以前間撚屌公司我第一年做直頭無得早放
第 2 年早個半鐘
正一西工

岩 我公司一向都正直
所以做到準時收工先走得